論儲蓄分配 大家不妨分享下點先可以財務自由

講下背景先
利申:我係窮撚
依家year1 資產得10萬
想畢業前盡草多啲錢(ff ing)
買到自己想要嘅野
零股票經驗 如果想接觸 可以透過咩方法？
又或者買咩股低風險既有回報？
求高人指點及分享心得

ALL IN 7500

估詩打年齡同我女兒差唔多
依家諗財務自由，好似早著少少

美股低風險高回報

利物浦 買完直接約AA睇樓

金沙銀河任你揀

Yr1已經十萬資產
點做到

月供盈富 美股etf 十萬分注入

月供盈富 再學股票知識

9988

all in利記

自己搵書睇啦，依度財務自由既方法只會教你all in 球會/馬會/賭場

看看現金流為王這書

咩黎
(Sorry😭😭😭)

以後可以輕鬆啲

身邊冇人買股完全唔明…

買波？

輸唔起

都要草架加上考完dse個排返密啲pt 就自然草到了

家母話買銀行股點睇 話安全啲收利息

阿里巴巴

all in 哂心痛

我都想搵人討論下 但身邊都冇人對股票有研究

好 等我留意下

月供post主席教落 定期日日賺

做ptgf

同樓主同歲數但儲蓄得你三分一
想問你係自給自足定係屋企仲有出糧比你

幾窮先？
屋企有無樓？
讀緊邊科？
垃圾科加屋企無樓，就算數啦

我year1唔計grant loan負資產3萬

All in 雷蛇

唔知樓主真定假膠，Year 1已經有10皮
All in 美股唔使諗

港股就all in 6088
美股就 all in amd or Amazon

Year 1 都係 100k+ lm

Tsla

all in tsla會變富豪，樓主要財務自由炸

all in牛 一個月後變100k

上到大學冇比啦 靠中學草 個時學校係屋企隔離 乜都慳

錫錫會有bb架

屋企人退左休冇返工
佢地做緊廢老 我就要捱生捱死
香港1層大陸1層
垃圾商科 唔知以後可以做咩

有冇返pt？

你個名有伏喎

其實正常yr1要有幾多

留意下先～

你點洗

一開始都係玩藍籌先？之前好彩都收獲
之後唸緊買12號同aia或者等2020跌翻落去

interactive broker 開個戶口
過數入去
係入面將港幣轉美金
買TSLA, AAPL, AMD, TSM
有信心甚至可以借孖展炒

youtube 有教學

TSLA 電動車無追到佢，2020仲要出新suv
AAPL 蘋果生態圈， 用蘋果嘅轉唔返出嚟
AMD intel難產， 出年年尾5nm cpu 仲邊有人買intel
TSM 蘋果高通amd 都要搵佢生產，龍頭無得輸
ASML 無佢 TSM點整到cpu 同soc?三星仲要同TSM 鬥， 出年ASML賣光刻機實賣到斷晒市

過來人話你知，炒港股真係無咩肉食， 鳩炒嘅

依家返緊

風險低做定期，但你得10皮，冇乜用
建議你買衍生工具倍大自己回報
即係牛熊，call put果啲
想穩陣少少買 7200 或 7500